去留自決！天佑香港！

而家機場情況係有啲唔對路，呢個係事實
- 停網
- 停機
- 停飛
- 有煙彈
- 有通告
- 機場死位
- 難走難救

但都係一句，去留自決
其他人唔會指指點點
決定留喺現場嘅手足
一定要做好準備

我地唔會割，核彈都唔割！

你永遠唔知自己既選擇是對是錯，大家要相信在場的手足嘅決定！

係呢個人心惶惶嘅時候，我知道一定好多無入機場嘅人會擔心，但都請你地忍一忍，唔好係依個時候瘋狂msg/打電話去，講一句萬事小心已夠好足夠

天佑香港！

自推自推自推